{
  "### Weekdays (Main)": "### 平日（主要）",
  "### Weekdays and Holidays (Templates)": "### 工作日和节假日（模板）",
  "#### Holidays-Template:": "#### 假期模板：",
  "#### Journal: Template Settings": "#### 日记帐：模板设置",
  "#### Main-Template:": "#### 主模板：",
  "#### Sub-Template:": "#### 子模板：",
  "#### Weekends-Template:": "#### 周末模板：",
  "(Open a new model on click this checkbox)": "（单击此复选框后打开新模型）",
  "--No editing is needed. For editing manually.": "--无需编辑。用于手动编辑。",
  ".<br/>Select Main/Holidays Template for today": "。<br/>选择今天的主要/节假日模板",
  "[Option] Holidays-Template": "[选项]假期-模板",
  "[Option] Private holiday (or annual leave)": "[选项]私人假期（或年假）",
  "[Option] Sub-Template for a week": "[选项]一周的子模板",
  "[Option] Working on holidays": "[选项]节假日工作",
  "[English document]": "[英文文件]",
  "Call: Holidays-Template name *": "电话：假期-模板名称 *",
  "Call: Private-Template name *": "呼叫：私有模板名称 *",
  "Call: Sub-Template name *": "调用：子模板名称 *",
  "Call: template name of Working On Holidays": "调用：在假期工作的模板名称",
  "Check Wiki to setup": "检查 Wiki 进行设置",
  "Click the right end of the input field to display a calendar to enter the date.": "单击输入字段的右端以显示日历以输入日期。",
  "Create sample for weekdays renderer": "为工作日渲染器创建示例",
  "Date": "日期",
  "Edit config.edn `:default-templates {:journals \"Journal\"}` When load as journal template, the renderings are executed. During runtime, the block with renderings be removed.": "编辑 config.edn `:default-templates {:journals \"Journal\"}` 当作为日记模板加载时，将执行渲染。在运行时，将删除具有渲染的块。",
  "Fill in the Main-Template specified in a renderer.": "填写渲染器中指定的 Main-Template。",
  "For select Main/Sub templates": "",
  "https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-weekdays-and-weekends/wiki/English-Document": "https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-weekdays-and-weekends/wiki/English-Document",
  "If the boolean setting item above is false": "如果上面的布尔设置项为 false",
  "Insert template": "插入模板",
  "On Alert day, when a Main-Template renderer is called, it is possible to switch between main and sub templates for the week.": "在警报日，当调用主模板渲染器时，可以在一周的主模板和子模板之间切换。",
  "Plugin": "插件",
  "Private Days": "私人日",
  "Remove dates before today.": "删除今天之前的日期。",
  "Saved": "保存",
  "Select Main/Sub Template for this week": "选择本周的主/子模板",
  "select multiple dates": "选择多个日期",
  "Select your country. If possible to set the State and Region, do so individually. https://github.com/commenthol/date-holidays#supported-countries-states-regions": "选择您所在的国家/地区。如果可以设置“省/市/自治区”和“区域”，请单独设置。https://github.com/commenthol/date-holidays#supported-countries-states-regions",
  "Set: current template name by switching": "设置：通过切换设置当前模板名称",
  "Submit": "提交",
  "Supported countries *": "支持的国家/地区 *",
  "Supported regions (Match country)": "支持的区域（匹配国家/地区）",
  "Supported states (Match country)": "支持的州（匹配国家/地区）",
  "Target: Main-Template name *": "目标：主模板名称 *",
  "The current page is journals.": "当前页面是日记帐。",
  "The Template not found.": "未找到模板。",
  "Today is ": "今天是",
  "Today is Private days.<br/>Select Main/Private Template for today": "今天是私人日。<br/>选择今天的主/私有模板",
  "Today is Working on Holidays.<br/>Select Main/Working on Holidays Template for today": "今天是假期工作。<br/>选择今天的主/节假日工作模板",
  "Trigger: Alert day": "触发器：警报日",
  "Turn on:": "开：",
  "Use alert for switching templates on holidays.": "使用警报在节假日切换模板。",
  "Use alert for switching templates on specific days of the week.": "使用警报在一周中的特定日期切换模板。",
  "Use alert for switching templates on the private holidays.": "使用警报在私人假期切换模板。",
  "Use alert for switching templates on the working on holidays.": "使用警报在假期工作时切换模板。",
  "Use setting option of current template name": "使用当前模板名称的设置选项",
  "WAITING": "等待",
  "When renderers are called, prioritize them over others.": "",
  "When renderers is called, prioritize holidays.": "",
  "Which template do you want to use?": "您要使用哪个模板？",
  "Working on Holidays": "在假期工作"
}